我真的不是烏大龜 (I'm not WooTaiKwai, for sure)

It is obvious that I am not him, even though these are retards who love framing me.
I must reiterate once again, we are two different people.
I write in plain English when he could write complex English